[{"question": "https://www.zhihu.com/question/53495028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53495028/answer/136360289", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u6700\u8fd1\u6bcf\u5929\u90fd\u51fa\u73b0\u5173\u4e8e\u9a6c\u524d\u5352\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/136263926", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u4e2a\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22694416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22694416/answer/135747945", "content": "\n\u5982\u679c\u8bb2\u4e00\u4e2a\u8fd9\u8f88\u5b50\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\uff0c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26686432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26686432/answer/136181083", "content": "\n\u82f1\u6cd5\u8054\u519b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ea\u706b\u70e7\u5706\u660e\u56ed\u800c\u4e0d\u706b\u70e7\u6545\u5bab\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51453506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51453506/answer/136127059", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u957f\u57ce\u300b\uff08The Great Wall\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20126279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20126279/answer/136172370", "content": "\n\u628a\u8783\u87f9\u5728\u6346\u7ed1\u72b6\u6001\u4e0b\u6d3b\u6d3b\u7528\u84b8\u6c14\u84b8\u6b7b\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u5148\u6740\u6b7b\u518d\u70f9\u996a\uff0c\u662f\u5426\u7b97\u662f\u8650\u6740\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53688950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53688950/answer/136293416", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u57c3\u83f2\u5c14\u94c1\u585414\u65e5\u7591\u4f3c\u4ee5\u7184\u706f\u65b9\u5f0f\u58f0\u63f4\u53d9\u5229\u4e9a\u963f\u52d2\u9887\u53cd\u5bf9\u6d3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33277300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33277300/answer/89554889", "content": "\n\u300a\u8001\u53f8\u673a\u5e26\u5e26\u6211\u300b\u7684\u6b4c\u8bcd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5982\u6b64\u7c97\u4fd7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22889712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22889712/answer/136149518", "content": "\n\u5411\u5973\u5b69\u8868\u767d\u540e\uff0c\u5979\u8bf4\uff1a\u66fe\u7ecf\u6ca7\u6d77\u96be\u4e3a\u6c34\uff0c\u9664\u5374\u5deb\u5c71\u4e0d\u662f\u4e91\u3002\u8be5\u600e\u4e48\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/136319706", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/136112867", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53686737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53686737/answer/136346111", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Bilibili \u7684 flv.js \u4f5c\u8005\u6708\u85aa\u4e0d\u5230 5000 \u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36011633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36011633/answer/136341312", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29459494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29459494/answer/136276868", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6821\u670d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53749594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53749594/answer/136453788", "content": "\n\u4f60\u6240\u770b\u5230\u7684\u77f3\u5934\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u6f02\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36560129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36560129/answer/136424768", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u7ed9\u4eba\u5e26\u6765\u6781\u5927\u5e78\u798f\u611f\u7684\u5bb6\u7528\u7535\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49939150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49939150/answer/136465904", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u8840\u6218\u94a2\u952f\u5cad\u300b\uff08Hacksaw Ridge\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51041839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51041839/answer/136380614", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u4eec\u5728\u8bf4San Francisco\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u5e38\u5e38\u6307\u7684\u662f\u6574\u4e2a\u6e7e\u533a(Bay area)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51453506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51453506/answer/136280617", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u957f\u57ce\u300b\uff08The Great Wall\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53676827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53676827/answer/136385473", "content": "\n\u7535\u5f71\u5012\u7740\u653e\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53636577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53636577/answer/136191337", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e38\u620f\u8868\u9762\u4e09\u89c2\u6781\u6b63\uff0c\u9aa8\u5b50\u91cc\u4e09\u89c2\u6781\u6b6a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53665198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53665198/answer/136314763", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u57fa\u7763\u5f92\u5728\u4e2d\u56fd\u5360\u6bd4\u5f88\u4f4e\uff0c\u5723\u8bde\u8282\u5374\u8d8a\u6765\u8d8a\u70ed\u95f9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515464/answer/135981515", "content": "\n\u4f60\u6700\u82e6\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53649178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53649178/answer/136008819", "content": "\n\u8001\u516c 27 \u5c81\u67e5\u51fa\u809d\u764c\u665a\u671f\uff0c\u6211\u73b0\u5728\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53676827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53676827/answer/136250893", "content": "\n\u7535\u5f71\u5012\u7740\u653e\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53722509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53722509/answer/136251248", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2016.12.15 \u4e2d\u56fd\u5728\u5357\u6d77\u6355\u83b7\u7f8e\u56fd\u4e00\u8258\u65e0\u4eba\u6f5c\u8247?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38451130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38451130/answer/136340894", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f6a\u540d\u4ece\u6765\u6ca1\u6709\u4eba\u72af\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53627438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53627438/answer/135817530", "content": "\n\u4f60\u6700\u75db\u82e6\u7684\u4e00\u6b21\u627e\u7a0b\u5e8f bug \u7684\u7ecf\u5386\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53722509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53722509/answer/136330633", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2016.12.15 \u4e2d\u56fd\u5728\u5357\u6d77\u6355\u83b7\u7f8e\u56fd\u4e00\u8258\u65e0\u4eba\u6f5c\u8247?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53376833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53376833/answer/136450109", "content": "\n\u65f7\u89c6(Face++)\u5b8c\u6210C\u8f6e1\u4ebf\u7f8e\u5143\u878d\u8d44\uff0c\u662f\u5426\u8bf4\u660e\u65f7\u89c6\u5df2\u7ecf\u9886\u5148\u5546\u6c64\u3001\u4f9d\u56fe\u3001\u4e91\u4ece\u7b49\u516c\u53f8\uff0c\u8fdb\u5165\u72ec\u89d2\u517d\u9635\u8425\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51453506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51453506/answer/136474965", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u957f\u57ce\u300b\uff08The Great Wall\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/135380617", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53724133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53724133/answer/136311133", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u5e02\u653f\u5e9c\u5c06\u96fe\u973e\u5f52\u548e\u4e8e\u673a\u52a8\u8f66\u5e76\u501f\u6b64\u5b9e\u65bd\u6536\u53d6\u62e5\u5835\u8d39\u7b49\u9650\u5236\u63aa\u65bd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53655548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53655548/answer/136313121", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u5c14 2016.12.15 \u518d\u6b21\u53d1\u6587\u300a\u7f57\u4e00\u7b11\uff0c\u4f60\u7ed9\u6211\u9876\u4f4f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/136379633", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53619107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53619107/answer/136305207", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 papi \u9171\u4ee3\u8a00\u79ef\u5bb6\u624b\u8868\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21455672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21455672/answer/136269404", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u770b\u5230\u5a92\u4f53\u79f0\u8d5e\u67d0\u4eba\u65f6\u8bf4\u300c\u4ed6\u505a\u624b\u672f\u7684\u65f6\u5019\u56e0\u4e3a\u6015\u5f71\u54cd\u667a\u529b\u62d2\u7edd\u9ebb\u9189\u300d\uff0c\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u62d2\u7edd\u9ebb\u9189\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53428954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53428954/answer/135017057", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 Siri \u542c\u61c2\u4e86\u6211\u7684\u8bdd\uff0c\u8fd8\u662f\u4e0d\u80fd\u505a\u51fa\u6709\u6548\u7684\u56de\u7b54\u6216\u51c6\u786e\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39601693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39601693/answer/136355817", "content": "\n\u5317\u4eac\u8001\u5b57\u53f7\u6709\u4ec0\u4e48\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37353504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37353504/answer/136489681", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5f88\u7cd7\u5f88\u5012\u9709\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23189753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23189753/answer/136437695", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5939\u8fb9\u6c9f\u8bb0\u4e8b\u300b\u8fd9\u672c\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52777303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52777303/answer/136353320", "content": "\n\u53c2\u52a0\u7b2c11\u5c4aD2\u524d\u7aef\u6280\u672f\u8bba\u575b\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u6536\u83b7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53340904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53340904/answer/136249448", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f1\u56fd\u7eaa\u5f55\u7247\u300a\u5373\u5c06\u5230\u6765\u7684\u5bf9\u534e\u6218\u4e89\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53501853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53501853/answer/135953547", "content": "\n\u300a\u5b88\u671b\u5148\u950b\u300b\u662f\u5426\u51fa\u73b0\u73a9\u5bb6\u6d41\u5931\u7684\u60c5\u51b5\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22889712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22889712/answer/136030095", "content": "\n\u5411\u5973\u5b69\u8868\u767d\u540e\uff0c\u5979\u8bf4\uff1a\u66fe\u7ecf\u6ca7\u6d77\u96be\u4e3a\u6c34\uff0c\u9664\u5374\u5deb\u5c71\u4e0d\u662f\u4e91\u3002\u8be5\u600e\u4e48\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23189753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23189753/answer/136453919", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5939\u8fb9\u6c9f\u8bb0\u4e8b\u300b\u8fd9\u672c\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53722509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53722509/answer/136423644", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2016.12.15 \u4e2d\u56fd\u5728\u5357\u6d77\u6355\u83b7\u7f8e\u56fd\u4e00\u8258\u65e0\u4eba\u6f5c\u8247?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29459494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29459494/answer/136227528", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6821\u670d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20307528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20307528/answer/29351630", "content": "\n\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u6362\u4e58\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8d70\u90a3\u4e48\u8fdc\uff1f\u662f\u6280\u672f\u56f0\u96be\u5bfc\u81f4\uff1f\u8fd8\u662f\u51fa\u4e8e\u522b\u7684\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27718852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27718852/answer/37801884", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u73af\u5883\u6c61\u67d3\u6709\u591a\u4e25\u91cd\uff1f\u662f\u5a92\u4f53\u5728\u6545\u610f\u5938\u5927\uff1f\u8fd8\u662f\u5a92\u4f53\u88ab\u9650\u5236\u62a5\u9053\u771f\u5b9e\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21586779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21586779/answer/136433819", "content": "\n\u848b\u4ecb\u77f3\u5bf9\u4e2d\u56fd\u90fd\u4ea7\u751f\u4e86\u54ea\u4e9b\u8d21\u732e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53527823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53527823/answer/136271724", "content": "\n\u5982\u679c\u8bb2\u4e00\u4e2a\u8fd9\u8f88\u5b50\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\uff0c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/136150889", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u4e2a\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20430334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20430334/answer/136376013", "content": "\n\u600e\u6837\u66f4\u597d\u5730\u53bb\u4e86\u89e3\u4e00\u5ea7\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53501827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53501827/answer/136066378", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8ba4\u4e3a\u7269\u7406\u7814\u7a76\u5df2\u63a5\u8fd1\u6781\u9650\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53559433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53559433/answer/135903103", "content": "\nLinux Kernel 4.9 \u4e2d\u7684 BBR \u7b97\u6cd5\u4e0e\u4e4b\u524d\u7684 TCP \u62e5\u585e\u63a7\u5236\u76f8\u6bd4\u6709\u4ec0\u4e48\u4f18\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53495028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53495028/answer/135755138", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u6700\u8fd1\u6bcf\u5929\u90fd\u51fa\u73b0\u5173\u4e8e\u9a6c\u524d\u5352\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53661189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53661189/answer/135956081", "content": "\n\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u78b0\u6389\u4e86\u8def\u4eba\u7684 iPad \uff0c\u5916\u5c4f\u788e\u4e86\uff0c\u5bf9\u65b9\u8bf4\u6ca1\u5173\u7cfb\u4e0d\u7528\u8d54\uff0c\u4f46\u662f\u6211\u5f88\u6127\u759a\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51453506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51453506/answer/136317843", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u957f\u57ce\u300b\uff08The Great Wall\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46221925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46221925/answer/100620797", "content": "\n\u600e\u4e48\u7528\u5730\u56fe\u6765\u52a0\u6df1\u5bf9\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u7684\u7406\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28057213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28057213/answer/136436462", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6253\u8138\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53676827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53676827/answer/136055632", "content": "\n\u7535\u5f71\u5012\u7740\u653e\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53725066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53725066/answer/136477441", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e50\u89c6\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u5bf9\u5f71\u8bc4\u4eba\u201c\u4eb5\u6e0e\u7535\u5f71\u201d\u53d1\u51fa\u8b66\u544a\u51fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27738638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27738638/answer/133814293", "content": "\n\u63b8\u90a6\u3001\u679c\u6562\u5730\u533a\u7684\u653f\u5e9c\u6587\u4ef6\u662f\u5426\u4f7f\u7528\u6c49\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53686737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53686737/answer/136484954", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Bilibili \u7684 flv.js \u4f5c\u8005\u6708\u85aa\u4e0d\u5230 5000 \u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53589790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53589790/answer/136148719", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u795e\u5947\u5973\u4fa0\u88ab\u6682\u505c\u8054\u5408\u56fd\u5973\u6743\u5f62\u8c61\u5927\u4f7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24581278", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24581278/answer/136395284", "content": "\n\u4fdd\u7f57\u00b7\u8482\u8d1d\u8328\u6740\u4e86\u90a3\u4e48\u591a\u65e5\u672c\u4eba\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5185\u759a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34225818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34225818/answer/136443213", "content": "\n20\u5c81\uff0c\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5fe0\u544a\u60f3\u544a\u8bc9\u6211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49786745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49786745/answer/136012570", "content": "\n\u4f60\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u81ea\u8eab\u7684\u8c23\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29160781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29160781/answer/136367704", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6e05\u5317\u7b49\u4f18\u79c0\u5927\u5b66\u7684\u4f18\u79c0\u5b66\u751f\u90fd\u4e0d\u627f\u8ba4\u81ea\u5df1\u4f18\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34225818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34225818/answer/136472853", "content": "\n20\u5c81\uff0c\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5fe0\u544a\u60f3\u544a\u8bc9\u6211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41516440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41516440/answer/136425036", "content": "\n\u836f\u5a18\u8fdb\u591c\u573a\u8be5\u600e\u4e48\u505a\u2026\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53655548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53655548/answer/136143557", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u5c14 2016.12.15 \u518d\u6b21\u53d1\u6587\u300a\u7f57\u4e00\u7b11\uff0c\u4f60\u7ed9\u6211\u9876\u4f4f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53584697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53584697/answer/135738105", "content": "\n\u8be5\u4e0d\u8be5\u95ee\u7537\u65b9\u8981 100 \u4e07\u5f69\u793c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53655548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53655548/answer/136022787", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u5c14 2016.12.15 \u518d\u6b21\u53d1\u6587\u300a\u7f57\u4e00\u7b11\uff0c\u4f60\u7ed9\u6211\u9876\u4f4f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49617435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49617435/answer/135687349", "content": "\n\u8721\u7b14\u5c0f\u65b0\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53584697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53584697/answer/135750310", "content": "\n\u8be5\u4e0d\u8be5\u95ee\u7537\u65b9\u8981 100 \u4e07\u5f69\u793c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49954922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49954922/answer/136195705", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u7f57\u66fc\u8482\u514b\u6d88\u4ea1\u53f2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53710679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53710679/answer/136275972", "content": "\n\u65e5\u672c\u6c49\u5b57\u300c\u5302\u300d\uff0c\u5728\u4e2d\u6587\u5e94\u8be5\u5ff5\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53184935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53184935/answer/136378227", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9001\u793c\u65f6\uff0c\u7ecf\u6d4e\u5b66\u5bb6\u8bf4\u9001\u73b0\u91d1\u6bd4\u9001\u5b9e\u7269\u8981\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53688950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53688950/answer/136323552", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u57c3\u83f2\u5c14\u94c1\u585414\u65e5\u7591\u4f3c\u4ee5\u7184\u706f\u65b9\u5f0f\u58f0\u63f4\u53d9\u5229\u4e9a\u963f\u52d2\u9887\u53cd\u5bf9\u6d3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37672919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37672919/answer/136332820", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u52aa\u529b\uff0c\u8d8a\u7126\u8651\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51453506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51453506/answer/136245003", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u957f\u57ce\u300b\uff08The Great Wall\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53686737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53686737/answer/136062540", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Bilibili \u7684 flv.js \u4f5c\u8005\u6708\u85aa\u4e0d\u5230 5000 \u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49910951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49910951/answer/118953743", "content": "\n\u535a\u58eb\u5c31\u4e00\u5b9a\u662f\u7cbe\u82f1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51939366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51939366/answer/128294747", "content": "\n\u73a9\u72fc\u4eba\u6740\u5982\u4f55\u62bf\u8eab\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22451397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22451397/answer/21426532", "content": "\n12306 \u5916\u5305\u7ed9\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u3001IBM \u7b49\u5927\u4f01\u4e1a\u505a\u662f\u5426\u53ef\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53625757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53625757/answer/136480578", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u771f\u963f\u5f53\u7684\u6587\u7ae0\uff1a\u300a2016\u5e74\u524d\u7aef\u6280\u672f\u89c2\u5bdf\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53587257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53587257/answer/136244894", "content": "\n\u4f60\u5c0f\u65f6\u5019\u601d\u8003\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6781\u4e3a\u9ad8\u6df1\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52107835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52107835/answer/135465656", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6587\u5b66\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53743232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53743232/answer/136401034", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85Trump\u8fdeunprecedented\u8fd9\u4e2a\u8bcd\u90fd\u4e0d\u4f1a\u62fc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26686432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26686432/answer/136462142", "content": "\n\u82f1\u6cd5\u8054\u519b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ea\u706b\u70e7\u5706\u660e\u56ed\u800c\u4e0d\u706b\u70e7\u6545\u5bab\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51542839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51542839/answer/136401401", "content": "\n\u6218\u4e89\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u7684\u5c0f\u53d1\u660e\u6539\u53d8\u4e86\u6218\u4e89\u5f62\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41118140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41118140/answer/136372605", "content": "\n\u5728\u5404\u7c7b\u300c\u6821\u56ed\u6b3a\u51cc\u300d\u4e8b\u4ef6\u4e2d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540c\u5b66\u7684\u76d1\u7763\u548c\u6559\u5e08\u7684\u5e72\u9884\u5e38\u5e38\u5931\u6548\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41429217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41429217/answer/136470564", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6700\u8fd1\u515a\u8d39\u6da8\u4e86\u8fd9\u4e48\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/136152159", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52114382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52114382/answer/134773723", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u786c\u751f\u751f\u5730\u6d3b\u6210\u4e86\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53735643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53735643/answer/136329776", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u9f99\u5e94\u53f0\u5728\u9999\u6e2f\u6f14\u8bb2\u5173\u4e8e\u4e00\u9996\u6b4c\u4ee3\u8868\u4e00\u4e2a\u65f6\u4ee3\uff0c\u53f0\u4e0b\u5531\u300a\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53276098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53276098/answer/135060227", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f1\u56fd\u5927\u4f7f\u58f0\u79f02020\u5e74\u82f1\u56fd\u5c06\u5728\u5357\u6d77\u90e8\u7f72\u822a\u6bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21872543", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21872543/answer/89266419", "content": "\n\u300a\u8d70\u5411\u5171\u548c\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bc4\u4ef7\u90a3\u4e48\u9ad8\uff1f\u8fd9\u90e8\u7535\u89c6\u5267\u503c\u5f97\u770b\u5417\uff1f\n"}]